如果明天傳出HSBC倒閉，你會相信嗎？

今時今日有乜嘢係冇可能？